[本地足球] 2017/18 港超聯及香港隊討論區(152)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

足總盃四強：

2018-05-05 - 15:00 - 南區 vs 和富大埔 @旺角大球場
2018-05-06 - 17:30 - 傑志 vs 香港飛馬 @旺角大球場 (OnTV直播)

港超第十八周賽程：
2018-05-13 - 14:30 - 南區 vs 東方 @香港仔運動場
2018-05-13 - 14:30 - 和富大埔 vs 香港飛馬 @大埔運動場
2018-05-13 - 14:30 - 標準流浪 vs 夢想FC @深水埗運動場
2018-05-13 - 14:30 - 理文 vs R&F畜力 @將軍澳運動場 (OnTV直播)
2018-05-13 - 14:30 - 傑志 vs 陽光元朗 @旺角大球場 (OnTV直播)

菁英盃決賽：

2018-05-19 -15:00 - 和富大埔 vs 傑志 @香港大球場 (OnTV直播)

lm

LM

無計
龍仔入選咗港隊佢唔可以再反傑
唯有喺旁邊陰陰濕濕伸兩腳

not 153?

上個post太低質所以唔計?

你啱

對唔住

開個新啦